如果有山岸由花子做你女朋友, 你滯唔滯?

識煮飯, 關心你一切, 仲會為你未來打算既女朋友
得閒仲會同你講笑, 又肯改變自己
千依百順, 你滯唔滯呢?

有人管住自己其實幾好

毒少陣啦

黑妹

第一代病嬌

煩膠到死
你屌埋我嗰份

仲可以玩頭髮play

唔滯 一陣佢打死撚我咁點算

有咁好既女人 點會唔好